有無揸golf巴打一齊吹下車經

我揸golf gt mk6

Mk車

我鍾意吖，你吹咩

討論下車都比人話Mk

M唔mk見人見智姐

Mk7 留名

polo有冇得留名

Same
Golf gt mk6

起步震真係

係 MK 呀
不過我鐘意

golf variant好撚正 香港其實有無

起步震唔係關波箱油事咩？

6代gti

mk7 golf sportwagen

北美版。之前揸mk 5 rabbit (即係golf)。讀書果陣揸mk4 2.slow

一樣
Golf gt mk6
好彩個dsg仲未死

MK7

Golf gt mk7

有冇人發覺得自己架 MK 7 後避震好 dun?
坐親我車坐後面都話唔舒服好 dun
係咪要入廠 check 下？

尾避震有冇聲？

香港會唔會入 Golf GTE?

如何有一定好正

Polo都係好車

Mk6 gti揸左3年 上個禮拜賣左 有少少後悔

換車？

完全唔覺得golf gt mk6 MK, 仲覺有少少斯文

讚同 個樣已經唔算好惡

停個下會有 eat 一聲

A3 etron 大昌都入啦
1.4 牌費加 hybrid

GT 直頭斯文啦

家庭型男人Tim

睇左台灣，話同 GTI 差唔多價

平過 A3 etron

各位師兄 起步震可以點？
一時時 有時全日都無震
一時就點起步都震
唔係真係波箱收皮啊？
其實係咪大部分DSG
Mk5 6 乾式波箱都會係咁？

但係hybrid會唔會又多d野整

歐洲車你五年內都放架啦

Golf 1.4 TSi mk6

長用純電，唔用引擎

唔係得50km純電咋咩

同 d Tesla 霸充電位 charge

利申: 未有車牌住

巴打架車好靚，幾時一齊遊下車河

搵日出黎遊下

我成日自己遊車河，有時真係好悶

我都係自己碌

幾時一齊行下，石澳

港島撚
幾時深淺赤石
有冇telegram

Polo 港島撚

身邊好多車友都係九龍新界撚
自己好懶唔想成日過海

golf gt mk6
想問大家斜路上或落時刹停架車，會吾會有時有eat 1聲

mk6 gti前車主、冇撚得頂

迫力泵漏油?

mk7 me too
我覺得似避震
停定一chok個下就eat一聲

開個wtsapp群啦

揸緊13黑色

mk 7 wagon

港島遊車河，但我不飛車，搵日約

你開吧巴打，我好懶

同師兄你情況一樣，不過平路就無事

有冇人留意8代GTE？

好似好正咁

正常的

如果價錢同gti 差不就真係好正

不過電先行到50km如果大腳少少就另計

正啊 去旅行揸過
試左返唔到轉頭

係，真係返唔到轉頭
舊年諗住無聊入去試下車
試完即刻放低deposit

同mk5/6真係差一截

嗰次去旅行 佢個尾箱真係不得了
坐又坐得舒服

七代真係有咁好揸？

我個部有sport mode 仲正

I join I join!!!
Btw 我好鐘意 golf GT mk6/7 搵日遊下
利申：無車

有留意 hybrid 車
我睇 buycartv 講呢部車 1.6-1.8L/100 km 我有無睇錯？

平均2至3升100km

有興趣加我tg留電話
adp1119
夠5人開grp

各位有冇淘寶做d小改裝

俾著我一定全電或者引擎 for 差電 only

係咪有港島 VW 車聚？

利申半山區

有無港島區車gp
唔是渣vw不過

揸咗八年mk5同5年mk6(老婆嘅)
可以話比你聽，7代真係咁好揸

八年同五年揸咁耐
多唔多野整?

本身架車唔mk ,都不知幾好揸，只不過太多mk 司機揸搞到7左

揸過2架都有，照揸無問題

但點睇後避震好 dun? 正常?
過 bump 坐後座dun 得好應

什麼是th

Tg

自己試最實際

我想搵個港島group好耐
成日班車友要我過海真係

Telegram

之前係VW個post都有講過啦
我架mk5北美spec同你地香港版副偈唔同，好難比
我果架真係八年只係壞過門鎖同個唔知乜sensor同recall過一次
除咗咁乜事都冇
老婆架mk6 GTI五年都係乜事都冇

家姐係香港有架棍仔mk5 GTI，間唔中有d小事但都OK啦

唔該哂

開港島 group! 走轉石澳

一齊遊啦
我成日冇野做都會行轉深淺赤石

我又無試過窩

冇人帶頭開喎

Telegram: lihkg6r

我開
你地留 tg

add 唔到你
group 已開

golf 2012 1.4

你 Tg setting 問題 add 唔到

你id係咩

Lihkg6r

港島group還是golf group先
利申: 樹蛙路過

垃圾車

禾刀吾是 golf

VW group la
welcome any VW bro

Username: briansiuwai

想幫架golf 換黑色鈴

利申唔識車

i know that feel

有無巴打可以幫幫手
黎緊自駕遊想租架Golf
想問問尾箱夠唔夠放4個20吋細喼？

唔該哂

就考牌想買架2手golf練下好唔好
有冇話唔好買邊幾年出產既
計緊養唔養得起 搵得兩萬幾

golf variant 4個29吋都得
普通版可能勉強啲

我係睇緊部普通版，你意思係4個20吋都勉強

係咪telegram 有group 可以join?

係

係啊
普通hatchback唔好預放到好多嘢

留 id

你未較 Everybody
add 唔到你

sorry sorry
已轉

GTI MK5 留 id:
optima

add 唔到
sure id 岩？

留id

Sorry 寫錯

最平最廢既golf 7 TSI 仲要全原裝入唔入得grp

我又入tg gp
mk5 1.4gt 腳車

6代gti留名